俾人塞咗頂綠帽😪

跟住又換咗做紅帽

誰又騎著那鹿車飛過

佢家下綠色帽
又變返做紅色帽